🇳🇬 Tinder d女都幾能正！

搞到我都有d心郁郁...

你有老婆 留返比其他手足啦

好多女都好高質，香港真係好能多令女

敦倫金

樓主敗走成人台

唔係skout果d sales啦，tinder d女高質好多

連狗妒忌我

教小妹ok?

同佢講你迷iwobi就ok

俾人打左一身 點計

咪信佢，迷lin先多女